[7.28 遊行] 中上西環 現場

早晨巴打 唔訓多陣先？

集體個別行街前請了解當地實況，以免空手而回。

支那辦有兩米高水馬，附近冇乜鐵欄同磚頭已經痴哂膠水

多謝727所有手足！

好人一世平安！

就嚟全香港馬路冇晒鐵欄

到時就係正面打遊擊嘅時候

啱啱，上環西營盤中間，中山公園對出

早晨

琴日食左十幾碟炒辣蟹 今日要靠你地..

古代智慧：咁樣夠唔夠拉倒水馬？

唔得。水馬重心低